勇武係前所未有咁撚危險！！！

尋日先放寛差佬用槍！！
兩件事要夾埋睇！
今晚極有可能大屠殺

拉

tui?

各位勇武明察！

200萬人 係咪要核彈先夠殺

齊齊捉比卡超 各位請share

推

之前暗__
宜家明__

不嬲都危險，最安全就係全民勇武，人多就冇事

一定係先拉有帶口罩人士，然後綁手綁脚。等夠12點就話你違法。

問題係依家黑警有正牌開槍吖

咁你出唔出黎呀？

諗下用淋油方法 淋佢哋狗車同裝備

全民口罩 沙士2.0

every creature has a will to live but most of them simply die

tui

一、警察一啲都唔蠢，精於敵後工作無所不在，請以對付秘密警察一樣既姿態對敵

二、小組人數以4-8人為單位

三、如果已經確定左你係Target，唔會即場拉你，會跟蹤你再拉

四、即使而家全民支持，你都唔可以係現實世界討論任何發夢過程

五、藍絲、退休狗、所有你唔認識唔了解既人，係會影你相甚至跟蹤你，報料比狗

六、現實世界D狗係條街度有大量針，你把口唔該密過密實袋，留返TG傾

七、唔可以將一D高危既攻擊性武器例如伸縮警棍，擺喺屋企

八、一張相都唔好影（相留番比記者影）

九、好多新手，有感想就出多啲戰術post

十、每一場戰役都保持平常心，不能Endgame孤注一擲

-----------

十一、買塊防偷窺mon貼，個貼要幾黑得幾黑，唔夠黑就貼兩塊，唔可以學藍絲咁on9比人睇你打緊乜

十二、係冇人係側邊、接近或者迫緊既時候先好拎電話出黎睇，大隱隱於市

十三、唔好將高危野放屋企，收埋係出面。遲D出門口係冇問題，方法越麻煩越安全

十四、
同 我 即 刻 學 反 跟 蹤
入面資料多到震
【戰術整合POST】D狗開始散水後跟蹤人啦 反跟蹤學定救命！

以上所有適用於前線、魔法師、後勤、和理非，以及所有抗爭者
少你一個就真係少你一個，同共產黨打要有覺悟！

光復香港 時代革命 驅逐共黨 香港獨立

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

大家小心

推

呢個真

唔好帶end game 風啦

屌
一係共匪死
一係香港人亡

和理非 又或者做返隻港豬都係會死 沒有人是孤島

光復香港 時代革命
驅逐共匪 香港獨立

快快手手做完就走

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

今日唔好玩近戰

學生中左第一槍 全民勇武啦求下大家！！

咁又點，係咪唔洗出？

今晚唔要勇武
我和理非由佢拉 你地要好好保護自己

Pushh

6.4 2.0

今晚唔勇武住
班大律師做緊野 唔好出支線住

民不畏死 奈何以死懼之

極需要大量校巴/真街坊接仔上屋企食飯

同時要小心上錯車

今晚洗唔洗上gear

幫政府散播白色恐怖，拉

留得青山在, 各位小心

送中就2m
依家最保守都3m

up

300萬人同我出撚哂黎

最危險的時候 起來 起來 起來 我們萬眾一心 冒著敵人的炮火 前進

提醒要有警覺性
但唔洗散播恐慌

散播白色恐怖 你狗嚟？

殺你老尾

不能再仁慈

好多人影到老解出沒 手足小心呀

Push 我都覺好怪
今日政總早收工散曬人，好似等緊人攻佢咁
今日係味局黎，請睇定啊

希望係炒車

而家係開槍，點同

肯無不反對都出既和理非可能得30萬
希望會多d

講過好多次
發夢要做勇武
就留返私底下做
集中戰力

無錯

612 721 811 831 101 新屋嶺

今晚一定危險 勇武要小心D

推，be water

各區開花

fight club rules

烏克蘭有自動歩槍添
驚咪唔好出街

Not end game today

但烏克蘭勇武派都有槍
建議先林計拎槍先

721
811
831

萬事小心

所以和理非要繼續蒙面

人哋俾曬戰場你打
1. 中學下午停曬活動-> 中學勇武全出
2. 今日星期五
係咪就一定要打？

Be water

地 下 抗 爭

天滅中共

緊急法當然會開槍啦
所以係差佬黎到之前走
隨時從後開槍架

push

Pish

前線決定
保重

今晚唔係end game 小心

或者係掉番轉呢
做人要多元思考

初頭未有槍人地咪又係咁打

不被捕呀

咁樣做，聽日銀行就會儕提！！

幫推

勇武今晚唔好行動住
做下和理先

大家小心 一定要出尼 行動靈活d

寧為玉碎 不作瓦全

唔好玩陣地戰！醒少少！！！！

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

唔好急呀

又玩𠵱招

Be water
全城提迷藏

Batman真係好型

各位手足要小心

要求英國宣佈中英聯合聲明失效
香港獨立

be water

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

Batman is just a symbol, everyone can be batman.

對方在明我地在暗我唔信班狗24小時都防住我地，只要佢失敗一次就係咁先
今次要贏真係要不擇手段

全民口罩，SARS又嚟。

我唔撚介意用我自己條命黎換港共倒台

鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

手足小心，要慢慢同佢玩

各位勇武
我同其他手足都唔想見到你哋受傷
唔想見到再一單槍傷
唔該你哋要好好保護自己

尋日?
好似係9月30放寬過一次?又有?

推

萬事小心

勇武一個都不能小

Push

一個不能少啊

戒陣地 見狗就避

咁樣香港人都唔全民反抗，一世做順民算鳩數啦

大家全城日日夜夜 戴

be water啊唔好硬碰硬

和理非全出，人多事成

中環現場直播

勇武同我入！尤其係新手勇武！好撚重要！

立法就係想我地怕
其實係助攻
只要有英勇事跡一定流傳萬世
仲可以發現卧底

推喔

咪再用200萬人打飛機啦

勇武先走

哦。 拉

hit and run 不被捕 不受傷

陳雲：《緊急法》啟動之後，該怎麼反應？我認為這是難得的冷卻機會，令社運鬥爭調整目標。我本來想在沙龍講座講的，但為了公眾利益，我提早在這裡寫吧。
一、君子不吃眼前虧，不要去大型示威：泛民剛好配合政府，即刻宣布了明日在港島區舉辦反蒙面大遊行。這是捕捉港獨派及其他勇武者的陷阱，除去選舉的競爭者，借刀殺人。雖然是法不責眾，衙差不會全部拘捕示威者，但衙差會根據《禁蒙面法》來拘捕他們的目標群體。你蒙面沒事，不代表其他勇武者及少年、少女沒事，不要害人。更何況，政府是不會因為和平示威而改變行為的。和平示威要重新制定口號和策略，才會有效。
二、早期我已經呼籲各位將勇武行動暫停在少女被射盲眼的一日。但大家沒聽，現在十月一日，少年被衙差開槍射中胸口，我們要將勇武行動停在這一刻，避免無謂犧牲，雖然我知道很多革命行動都是用潛意識裡面的死亡驅動（death drive；thanatos）來做動力，但我們是求生，不是求死。
三、期間，調整示威的口號和行動策略。口號是對準共產黨，行動是對準共產黨在香港。一樣是流水鬥爭術，但和平進行。口號和策略用對了，具體的行動，我信任各位義民的智慧。
我會觀察香港的司法覆核的情況和國際反應，隨時給各位做匯報和判斷。

無抗爭嘅覺悟就返屋企瞓覺

開少個廢post惡一次俾政府睇得唔得呀垃圾

拉咗啲人，然後綁手綁腳，夠12點幫佢哋帶口罩，話佢哋違法

革你老母咩垃圾

和理非係盾!!!!

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

唔駛爭一日之長短,長期戰鬥

絕對唔係巧合

mp5 416 有機會出場

小心為上

手足小心

所以先要各區起義
將警力分散

其實佢而家已經明刀明槍你出黎就搵槍射你
咁你係咪唔撚出?
日日和理非主場?
What the fuck?

不如你話今晚出老解!! ON 9

手足要小心

好似已經有人影到今日poly外同灣仔有解放軍

勇武小心

Be water!! 場仗仲有排打

12點之後熄燈

仲要襯今日星期五番番下工番番下學宣佈 等勇武bb急急腳帶唔夠裝出黎 又搞到咁多和理非咁激動出晒黎 諗住一網成擒 好陰毒

齊上齊落啊！今晚唔喺end game

痴線做乜咁多正評

加油呀
香港人

同意 根本616就好多人為潮流出
如果真心818應該要300萬

事實就算721 831 101激到真係有200萬
都唔應該用呢樣做依據
快閃 小心行事 無論幾多人都要緊記